呢個候又唔見你林鄭用緊急法？

用緊急法立反蒙面法就光速進行
宣佈今日停工停課就影都冇

要證明自己冇錯 理得你死

用緊急法強制市民行路游水翻工翻學